Прототип чат бота под Facebook Messenger для реализации SquaresPool

Версия 1.0.0

Чат бот работает в двум режимах:

1. Demo
В качестве участников пульки фигурируют фейковые люди. То есть функция 'Claim square' выполняется от имени рандомного имени, которое строится
по правилу <RandomName><UserProfileID>.
Такой режим позволяет, используя один facebook аккаунт, показать таблицу с результатами как будто много различных участников.
Бот взаимодейтсвует с одним (девелоперским/администраторским) аккаунтом.

2. Production
Функция 'Claim square' выполняется от имени реального facebook аккаунта. По userID мы запрашиваем User Profile (firstName, lastName, pic, ...)
Каждый реальный аккаунт получает URL чат бота для пульки и бронирует клетки.

Переключение режима осуществляется через строку запуска в package.json

"rm -rf tmp/*.jpg && NODE_ENV=demp scripts/index.js" - это режим фейковых участников

"rm -rf tmp/*.jpg && NODE_ENV=production node scripts/index.js" - это режим реальных участников

# Deployment #
Backend разворачивается на Heroku (облачная PaaS платформа)
В Heroku настроены аддоны:

* Postgres - БД с пулами

* Memcached Cloud - кеширование некоторых данных (профили пользователей, обеспечение создание пула через wizard)